有無彩雲巴絲 入一入嚟

好感動大家一齊叫
有無人可以講吓頭先平台發生咩事
依加黑警嚟咗

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Hi大家平安回家嗎？？？

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗：

香港人，九月八日見

開返個彩雲group啦不如

#彩虹
2301彩雲邨明麗樓1防暴1軍裝落車
使唔使呀

彩雲之前有人樓上掉玻璃

停咗十分鐘都唔知有無 就走咗笑死人咩

使唔使 晏就有人聚賭又無狗 嗌一嗌就防暴
你老母臭西

有tg group

想入谷

miss,,jor

今日真係勁響